林鄭月娥 多謝你因為一啖氣令整個城市變成焦土 各路建制藍絲廢老cctvb請繼續阻止特首墮入圈套

好想同你地講
多謝你地倒果為因既創新諗法
令到香港變成焦土
多謝你地小學雞既管治手法
令到運動持續左五個月
多謝你地一直為分裂國家香港獨立
負出100分既努力 你地作為背後推手
猶其係最中立媒體cctvb
你令到所有藍絲連成一線 報道火上加油
加劇局勢惡化
多謝你地
各位建制奶共藍絲為破壞香港表現真係完美
今朝仲要r選票
作為愛返工既港豬
今日又返唔到工真係好令人傷心

付，尤